1. Що таке логічний оператор?
   Логічний оператор приймає якесь значення і в залежності true воно або false виконується якийсь блок коду
2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?
   Логічне i - && повертає true якщо обидва типи даних вірні
   Логічне або - || повертаж true якщо один з операндів є вірним
   Логічне не - ! повертає true якщо значення false і навпаки.
